連登冇人留意日韓貿易戰?

"日本閣議決定將韓國從白名單剔除"

韓国を「ホワイト国」から除外 閣議決定

完整新聞內文:
政府は2日、安全保障上の輸出管理で優遇措置を与える「ホワイト国」から韓国を除
外する政令改正を閣議決定した。半導体材料の韓国向け輸出管理の厳格化に続く規制強
化の第2弾で、政令公布の21日後に施行され、今月下旬に除外される。日本がホワイト
国の指定を取り消すのは韓国が初めて。元徴用工問題などを巡り対立を深める日韓のさ
らなる関係悪化は確実だ。

韓国は、半導体材料の輸出規制強化の撤回やホワイト国除外を取りやめるよう求めて
いたが、日本は安全保障上の貿易管理に関する国内運用の見直しだとして応じなかった
。米国は日韓対立の仲介に意欲を示していたが、日本が強行した格好だ。

大意是說:
日本在今天在閣議中確定將韓國從安全保障等出口物品排除優遇白名單，並且在本月21
日以後，再加碼將半導體原料出口的程序變得更嚴格。當然這也會讓本來因為徵用工訴訟
而惡化的日韓關係變得更惡劣。

日本睇嚟堅係想整死泡菜
美國竟然唔出手
第一島鏈會唔會收皮

push

打啦好悶呀

打吧
日韓再合併

係美國要整死韓國係中國既工廠

泡菜癲起上嚟會唔會反枱投共
第一島鏈

投共失去歐美市場 投美中共會搞韓國 咁韓國會？